好掛住你

做我女朋友

same here

以為自己開post

屌 紅字果段
根本就係我嚟
完全講中晒我想對佢講嘅嘢

Same
仲要係佢話鍾意我先

以我理解潛船應該係指你嫖妓既時候愛上左你既服務提供者
所以結論係你抵死

‘沉船’呢個詞語點解?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鍾意到不能自拔

你用得依個字 你都係注定失敗多

到我成付心機放喺佢度 佢就覺得我畀太多壓力佢

我都好掛住一個人
當初佢話會搵我
唔會掉底我
到最尾都係得啖笑

呢啲說話係唔可信架

個心灰到將佢contact都del埋
做唔到就咪撚應承人啦
我寧願佢屌鳩我叫我收皮好過
起碼唔洗我成日諗住佢

其實佢唔搵你/唔理你
即係暗示緊你收皮啦....
自己識做啦

巴打，放低啦。我都放低咗啦

絲打
我估唔到傾番計之後更差，忽冷忽熱咁
本來好番嘅心情又差番

你嗰次見面點 發生咩事令你放低咗

正常啊。其實翻唔到轉頭啦，只會越來越差。當日我同佢都係咁，以為可以做翻朋友，但結果原來人地唔係咁睇自己，好似做咩都錯。

見面個陣同佢直接講嘢只有兩句。得翻我地兩個係度個陣一句嘢都冇講過成個過程就係我係度聽佢同埋另一個朋友講嘢我諗個次應該會係最後一次見啦。

我會放低佢係因為知道佢依家過得好好，根本唔需要我，亦都冇掛住我。前幾日佢生日，我講左句生日快樂就算啦。冇再講其他嘢。我已經唔想再同佢有聯繫啦，唔想再糾纏。重點係我依家認識緊其他人，把心機放落其他人度。唔會再為佢呢個唔值得嘅人傷心啦

識到其他人係好事，希望下次有機會見你留言係講好消息

放低咗一個包袱一定係好輕鬆

我都希望會有好消息

係啊，真係好輕鬆。希望你都快啲放低啦